[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 無課金(160) 奶共梗要還 咪俾錢笨大

課金之前望望條友個奶共樣先

個頭Po 好簡潔

睇晒頭post先好問
活動卡池自己入GAME睇

會唔會淪為大亂戰1.0呢

[quote]

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

LM

哇！好撚多特價石呀～！
原則不動俾番你笨大

龍珠最好睇係dokkan tv阿葉屌你佢把聲好撚正
菲利都ok
其他一律垃圾無撚睇過
技安真人一定好撚柒
安特都係 把聲勁撚女人
一生只支持dokkan tv

開左POST無人理

lm

支持唔會比錢買Bandai任何商品

冇人玩咪冇討論

三年前嘅雲中龍做得最好
真係平民玩法

技安一開始都自稱無課清泉

明明齊隊都砌氣絕隊去打

而家又測試，又課金，又扯蝦

其實安特一開始雖然係廢課
但正常好多，純粹既龍珠狂迷

自從佢三週年抽到崩潰都唔中lro之後
開始走火入魔
又開會員制要人地課金佢先抽

藍將軍，達列斯

Bandai冚家剷

當初又話健康問題入院諗清楚唔應該課咁多，最後都照課翻

班小學生邊課到咁多俾佢
大部份都自己出掛

中左兩隻垃圾pick up都要俾人負評

外掛叫測試唔知醜都算
被人問課金又要話乜覺得自己既背包深度唔算無課玩家，所以課完變輕課玩家都無問題，其實d錢你既課咪課囉，又死要面想要個貞節牌坊講歪理

個風格變左好多
而家係為左個channel先玩落去咁
其實幾無謂
玩得開心咩？
打咩關都要俾人話事返工咁返

佢自己講明最唔想玩dokkan
不過d人又因為dokkan先課比佢
對住班學生要老闆老闆咁叫

有講過唔想玩DOKKAN咩?
見佢次次條片都整得幾靚
原來佢係冇心玩既

你會唔會個個禮拜不斷打新舊難關同悟空傳

ios第3
an機第9

課金人士加油呀
我地等緊130石架

有咁多咩

雙平台100石

呢啲有樣睇
睇過一次差啲訓著
留言真係讀完就算

有，次次玩ps4 game就會話自己可以玩翻最想玩既野etc
話做dokkan只係大家想睇同埋可以吹下水

支持呀葉同菲利

把聲同個樣好match

似小學生你問我答咁
一啲互動都無

哇屌做乜貼相

我抽完隻布歐都熄咗app
無動力玩

都冇野玩
頂多下星期打新關

Hea覆嗰下死 心諗唔想不如算啦

其實係唔知佢做乜鳩
有次新難關開左見佢開台咪睇下囉
點知佢又係打番d舊關
痴撚線佢好似罰緊抄咁
我地睇住佢又唔知做緊乜

youtube開台初心都係做自己鍾意既野啫
為個雞碎課金搞到罰抄咁
我不如早d訓覺或者開台打其他game好過
冇人睇咪冇人睇

佛系game佢set到一星期要玩三日
每次玩幾個鐘，好難唔討厭隻Game

正評是比標題的

以前會 宜家就少左咁做
以前打2個月土日 好撚無聊

講還講唔好貼圖呀大佬

出左5周年先整回體道具 搞到我岩岩慣手勢食石回體

好撚樣衰 洗撚加密咩

喂 你好撚樣衰 死肥豬

咁又唔好人身攻擊咁低莊
用外掛同個樣無關既

好低莊咩 事實佢真係好撚樣衰我係佢就唔撚出街 生到咁樣實好撚自卑

dragon buu都唔差啦 不過係已經退咗休 全職玩db legend

冇石抽留名

講還講

dokkan tv世界第一

菲利TV

課金抽yell card

聽日即刻去買yell card

waiting for 30 stones

其實dokkan可以話係bandai app驚界既金蛋
佢同第二位(好似係idol master)佔左其下所有驚八成營收

而家dokkan都係靠週年同隔幾個月一次既wdokkan撐住，四月睇下會唔會仲低過一月
係既話好難唔關who事件事

發覺笨大捐錢單野好有效咁幫我戒課，之前課金課到好似吸毒咁上曬癮，宜家完全提唔起勁課

大把人同你一樣
識人話突然間醒晒
去完抗爭之後俾錢bandai入番奶共袋
係幾咁on9既事

依家
課金>支持cho>支持中共>支持港府>黑警=藍屍
結論課金=支持黑警
仲點課得落

有無第一

如果真係咁多人唔課
上到第一其實幾矛盾
佢而家第二，其他熱門game都讓晒路

真係課到中

三隻邊隻值得升

全部刷晒
基本野

今次d 柱咁伏
唔理cho單嘢都未必會課啦

唔升晒有乜好做

AN已經9>12
得IOS有希望

是但啦
寧願佢少人課

無唔緊要 有都唔會開心

其實佢d柱已經係最新
唔通出5週年咩
咁以後冇人抽第一轉等換

靠日本仔

而家咁幾好
ios俾隻棒球頂撚住第一

我認我貪心嘅
不過如果超pool出隻未來飯 極pool出隻13號
咁都唔太過分啫

點解次次都放藍格比入W pool, 抽到第二隻都就嚟彩,老是常出現

一隻都未有呀

有無巴打 可以借隻 極技 轉珠 斯路第二形態 黎過超難關

睇嚟30石都唔會有

棄驚，支持WHO既食屎啦

靠瘦布carry過到

用25回血，龍拳輸出

用咁少道具

過住經驗GW之後part2再出LR既機會大唔大？諗緊留唔留等頂傳說降臨

其實啲撚樣下下連擊到 連埋道具
超速係好撚大力 只係差在做唔做到咁解

我廢

頭2日都上唔到第1
30石壽終正寢

有冇人可以放隻025

出埋d 鳩唔搭8 cat
新品同新布又唔係勁
無人抽都合理
隔離怪彈過幾日eva合作
龍珠已死

唔係架
我2隻都想要
不過唔會課

講真 點會唔勁 悟格高攻防 仲有攻防up
布歐有盾有攻 cat廢雖則係事實 但兩隻絕對係勁

肥瘦叉好勁喎

悟格動畫又靚 係卡面個樣怪怪地

係幾正

25粒珠嗰個點解
我轉一版同色都解唔到🤔

睇左DokkanTV , 好想課黃卡

fgo自選5星英靈
pad送100抽

笨大你乜都冇出埋d閪pool想吸水cover課俾譚德塞條數？

佢都唔會停更新
就算停都唔會送

Dk都幾難停到更新
我諗佢啲data已經可以去到下年

Pad100抽係咩黎？點拎

唔係就咁登入就有咩?

登入就有

成堆系列神
預兩三隻印花已經偷笑

點解我無既
係咪完左活動

佢送既都冇乜好挑剔
重點係佢個pool包埋最新既限定神
呢個好少game咁大方

記得五週年送55連必中lr都係舊野
仲要拖足你十幾日

星期一

送嘅真係冇乜好挑剔
不過Bandai送野真係送到好閪

好似要用台慶密碼攞埋最後張劵

夠膽死兩個禮拜之後先派

27號先開始

真係好on9撚狗撚足2星期

問點拎齊55張卷都推幾個po

IOS已落第四
好耐未試過W pool上唔到第一

但今次個pool 流左d 囉
布歐應該可在搞大d

抵佢死啦
捐左錢少左課金
而家中日台三地都有人發起杯葛

有新倉管做柱一定第一

講真俾著平時一早上左第一啦
其他熱門驚養緊生
都上唔到第一
數字都反映係少人課左

神貓都上到第一
今次知咩事啦

話時話唔知今次會出布歐定究飯Lr

都幾明顯吓
鳩估最後都會派30石塞吓玩家把口

如果上唔到第一都照派
d人更加無理由課

是但鳩up話鼓勵玩家留在家中咪得
呢個理由最簡單

送石黎講9ho d理由真係最on9

唔係好關事嘅
講真都冇人會為有冇石派而課嫁啦

30石就諗住塞住把口？
有冇咁廉價呀

以前試過啦
操控機率單野
佢送一百石以上係有前科

今次唔係佢出錯
唔會咁多嫁啦

可能佢唔覺得有問題 30石都冇

Sh3.5

fgo一出真就角武藏復刻就收左bandai皮

bandai自己諗計拆掂盤數啦

呢單野真係好柒
好似送左300石塞住玩家把口

好悶

屌真係唔撚派石

冇啦啦派咩石

祝賀第一次GW上唔到第一

又話停更

大家025點潛？

會連

佢停左個gw活動啫

一版得23粒
最穩陣轉夠兩次
食完第一次再轉第二次

係
合體八婆嗰次

抵啦
而且龍珠咁大個IP都咁
Gundam嗰邊都應該含得撚

其實冇WHO件事
今次我應該都會課晒特價石
呢度都要多謝大家咁堅持
我都被感染到冇咁易動搖

連登有愛

玩龍珠歷史關輕鬆解

上面我有講
其實bandai app game得dokkan同idol master大賺
其他十幾隻都係搞手但求打個和

多得啲課長

其實dokkan 真係得抽卡果下好玩

主要都係龍珠頭啖湯

不過依家真係課都唔想課

有冇諗過dk就係因為龍珠咁大個ip先頂到5年

隔離db legends明明好多元素 但無咩人課 龍珠ip都救唔到

DBL除左pvp多外掛之外
其他都算幾好
起碼會聽玩家意見 會改進
DK 個武道大會十年不變 故事停留係魔童

DK 知道咗整到出必畫面成個動畫咁
大家已經會狗衝

都要佢反應快先得嘅
而家就算係免費卡
必殺技畫面都有心機左
雖然間中on9
但都叫做仲可以屌住玩

而家呢單野真係唔知佢要點做先可以令我解封課番任何有關Bandai namco嘅產品
連佢套「閃光之哈薩衛」條預告都唔想click入去比佢賺hit rate

pvp game最忌就係多外掛 你講左個重點

今次多謝佢捐錢俾who 俾我清醒
慳返晤少

想問食左超過24粒珠都做唔到呢個任
奇怪既係 其他屬又可以

上turn又冇食過技珠

好似有 但係有影響？

冇
正常你要上turn食埋先夠25粒

ios好似跌埋落第5
笨大抵撚死

課左10包 中晒三張閃卡

海豹上水其實龍珠次次上第一係因為次次活動都早出pool
D主要對手一正式出新pool佢就收皮
今次幫埋大家慳錢 可以去steam玩武肺驚

邊有海豹會上水唔post相

其實原本佢第二
頂死佢隻棒球驚都唔係咩熱門game
之後怪彈fgo有野抽即刻上一二

證明dokkan呢轉課金量幾慘淡

打超1細杜同悟天個物語係咪冇得用key打?

好波大大力車落話罷課笨大冇用嗰班撚屌

邊班撚屌話？
港日台都大把人罷課

仲有佢地係咪當大d錢佢有份？
我唔消費落bandai關佢乜事

想知日本人都係因依件事擺課定因咩事

梗係因為呢單
唔係一早上左第一啦⋯⋯
睇睇數據就知

四月營收有望低過一月

你可能問係咪全部驚都係少人課？

唔係囉
班藍絲玩家咁鐘意隻驚仲唔課佢上第一？
國家尊嚴呢？

冇課2個月了

安特
佢話笨大自有辦法cover條數

話之佢點cover
總之dokkan呢到輸到佢仆晒街先就得

Cover蝕就蝕啦
cover完條大數都係蝕

話鳩知佢賺定蝕
我就係睇佢唔撚順唔課

唔講以為安特係bandai做
條數關我地玩家乜事

慳到錢又唔比笨大賺對我嚟講已經係賺曬

佢話developer唔係bamdie,同埋apple/android有抽水所以隨心課
最尾仲要抽嗰條友水
好心安特你兜唔到就算鳩數啦

45:46-46:29
吸返啲血應該係回梗第二個
不過佢講返一次笨大以我理解係話會cover到
唔知有冇get錯

篤穿左就係佢個台要抽野先run到個會員制
你夠薑咪同班藍絲會員講我罷課囉，叫班會員淨係課俾你唔使抽，睇下班友肯唔肯

安特，上年見你直播仲心繫緊示威活動
良知呀
你個台收幾多課金黯得住個良心呀？

無所謂啦呢d世界仔
況冄佢個直播又唔係多人睇

我都唔知有咩理由去玩番
純粹擺係度 del apps又唔捨得

睇翻佢成千石抽立巴條片底下既comment已經知佢乜事
講親捐世衛就完全唔like唔覆，一幫佢護主就like，講唔關事既就會like同覆

原來有like呢個
算啦連登點屌都冇用，佢客群係班中小學生

損

咦呢條傻鳩咪去人地chanel叫人del game嗰個囉

安特channel管理員啊嘛
咪以為自己好大責任周圍護主

條友真係on鳩鳩 人地話退訂 又拉埋啲晤關事既野黎講
我係仲意玩隻驚又晤想俾錢佢賺 晤得呀

個乜鳩阿meng我都認得
原來佢係管理員？

之前佢仲走去dokkantv串呀葉
好心安特管教下啦⋯⋯

安特好似玩到唔知課得多金定會員就有得做管理員
之前間唔中入到去睇，chatroom成班都係班中小學生管理員圍內吹水

認真問，唔課金，但買公仔得唔得....

得 唔洗講俾大家知
做到幾多咪幾多囉
個人意見

因為我係非洲海豹

我覺得同搭黨鉄一樣
戒到幾多盡力做

d cat一係冇人
一係冇隊長
好似リベンジ同怒り爆発果d真係黐線
得一個隊長
抽唔到唔使玩

佢會慢慢補啲免費卡

Fgo 自選5星
Pad 送100抽
白貓 鬼滅合作
怪彈 eva合作

Dokkan 俾錢who

PAD100抽好伏,但免費就冇9所謂

山本出咗嚟熄火啦

呃石開位

但限定機率應該低到難以置信
大把人0限
山本自己都走出黎話QC有問題

dk少人課當然係好啦 但係咪真係關who事架

出左幾隻龍契

送抽機率不嬲低過正常
如果跟番正當神up 十抽會有一隻以上限

睇啲留言都知低質

睇我上面
又唔見其他game營收跌
大家都知咩事
唔係得香港既我地咁諗
有腦諗既都唔賣bandai賬啦⋯⋯

正身得1隻光龍王
分身得1隻木龍女
不過辣殺驚唔撚玩

講咗咁多年
今次真係執

佢唔會執
因為dokkan 一直補貼緊笨大其他業務
佢就算跌到而家咁
都係笨大no1 營收app game

仲有咩新角出

唔明點解唔出火影/海賊版dokan

有出架
冇乜錢賺咋

仲諗緊罷課金有冇用既望下d數據
就知一年營收400億既dokkan
就係bandai既春代

加里二世
撒雅人滅絕計劃個boss
力之大會一堆騎呢啡
一堆天使，破壞神
大神官
全王

見啲twitter又唔似炎上得好緊要話因為捐錢唔課
成個feel好似係冇咩特別大感覺咁

剩係極意都分幾年玩啦

立巴都可以出lr
你擔心冇新咭

出到依家,一1隻LR布歐都冇,阿樂,無閒,天津飯果D垃圾都LR

出悟格同半肥瘦又無理由會跌得咁勁
除咗who真係諗唔到

事實證明左大家係有腦既

再者係出pool個兩日根本冇大game同佢爭第一

阿樂出自爆cat
龜仙人出淫蟲cat

Sor 阿樂應該係被自爆

因為我玩開DragonBall legend，單野出左之後我話唔再課金。之後有台仔話香港人唔課笨大，對笨大冇影響
而家笑而不語

終於出神與神
利申 一早買豪華有曬DLC

原來今日出
已經唔記得點玩
利申 限定版包埋dlc

想請問一下体和力 25 粒玉個任務係咪有 bug, 點解過唔到既, 知技速都過到

Total 25玉都得
你玩啲長關，帶轉珠角就夠

無問題喎, 我當時係打超激戰順便過埋, 我用excel count 住d 數

咁奇怪?
等我試多一兩次先...打左三次都唔得

請問025通常同邊隻拍? 放係龜波隊變身後成日卡氣

唔撚落

Oh!! 原來我抽咗隻雞肋 做隊長又無乜隊員, 做隊員又夾唔到link

同悟飯拍埋咪+3氣

不過變左身後得1氣

可以夾lrbxxx同lrbooo，龍拳應該好少人會落
但通常佢地都會擺埋一齊，即係你025要放3位

咪係囉, 佢重要自動變身, 想長期維持超2狀態都唔得

試下用體或者技25
極Z左可以全隊加氣

咁無計了, 唯有咁啦thanks

其實有27就夾27
始終LINK一齊轉

無呀, 要等3.5 先抽啦咁, 已經無哂石

咁用住極Z 25先，依家應該有？

都無呀, 我5週年先入坑, 好多卡都未有
唔緊要啦, 淨係J住變身先, thanks

27有龜波cat咩

冇

巴哈DK板比百度班人MON POST

佢地又翻牆做乜

無石派過去搞事
仲好以後更加唔洗旨意上第一

發神經
佢地又唔課個double幫下手？

有攪事咩
邊個post

Sorry我打少左個問號
我係想問佢地過去搞事？

抽唔到悟格

Sh緊
得一轉

百度有班人CAP左巴哈聊天室D內容笑人

你唔係sh咩

Sh 唔課金

講完sh都係會失敗

有咩好笑？

二百石喺手
冇LR 抽all in 好唔扺

我ALL左了,2個POOL 300石
都中好多

有冇part2 雙人藍頭咁好笑？

笑人好拎課金比WHO單野講
但巴哈果面已經比依度溫和好多，最少無話唔比人課金

都唔知有乜好笑 課唔課關佢撚事咩
事實喺LIHKG有人要課都阻止唔到
最多都係屌兩句就無野
然後比隻垃圾頂住個第一

我笑鳩佢地上巴哈都要VPN添啦

支那版

不知幾想有條友彈出黎話課埋正價石
點知冇人敢上水俾人屌
所以話藍絲就係咁

正唔好出嚟害人

課左3PACK正石

成個世界清靜晒

終於可以正正常常咁打機

分開左兩個ser?

好似支共有條新法例
如果隻驚有國際server都唔可以同國際接軌
要特別開個支版server

太好了
快啲踢呢班外掛佬出去啦
打winning又慢到仆街

新手一問

佢要一關內拎X屬性珠25個以上既任，係咪唔計誘爆?

用道具開到全版同色佢都唔比我做到個任

只要係消珠就計

有冇人想收留佢 玩到悶

想問有冇人有玩ps4隻龍珠
以前買左隻究極版,明明包埋歌既，但psn 個邊你地係咪都要再比錢先有得dl

冇架啦呢度啲人個個差唔多都係咁

呢度應該唔會有人收

睇下有無新入坑嘅收咗佢

個POST都就收皮仲點放AC

隻驚都記就收皮仲邊有人買ac

打悟空傳

我都係，應該psn出錯，我見d台仔都屌緊

我覺得係係香港收皮姐大把地方wfc

The last of us 2單野，ND想玩死自己
今年間間廠鬥自爆

俾你劇透

唔記得講會劇透sor

龍珠post都要比人劇透

未來戰士個種錯誤
點解仲要咁做呢

入黎睇下執柒未

抽完3+1無料到
唔抽了

未試過咁唔想玩 連新物語都未掂過

正常

一模一樣 2日前入左新物語第一關
到現加重掛左係起點

竟然上次有refund俾我
死都唔課金架啦

Hi
派咗石未

汁未？

未

單抽中未

神貓之後冇中過任何限

人型狗！！！！

Jm9

推post 冇野做

冇人想玩推黎有撚用

咁可以唔講隻GAME

武肺口水

應該大亂戰

魔之

可能新關獎品

剩係M字頭？

傻豬歷史?

希望係新土日 btw梗係唔出多張LR比極技

土日應該8月再出啦

都無講會出新土日
一係就新嗰關爆烈乜春

唔係
唔知做乜鳩果關

確實日子都未知

唔係5月1咩

係wo 果個唔知乜鳩新mode

呢兩個都有lr 布歐到底做錯咩

其實佢一直都係話上旬

3.5

巴菲迪：

垃圾

不嬲
你期望d乜

直接開黎比人玩

不如直接執柒左佢

想睇佢突然咁執會點

咪執lo 可以點

打3-400萬

撒亞人篇：lr 比達 那霸
菲利編 : 力lr 菲(頂上）力lr 大波菲
人造人編： lr 35 lr51
斯路編： 知lr cell 技lr cell 體lr cell
布歐編：

成個龍珠z所有經典boss都出哂就係冇布歐，但布歐係成個z最強嘅final boss

嗱嗱臨出隻極170既布歐篇啦

立巴呀
你老母

大佬玩d咁野

冇隊長呀屌

天下一同少年少女
無咩卡

未出姐 你洗同佢擔心咩

正 齊卡

天下一有咩好卡
撒但 lr小朋友 仲差一張諗唔到

唔撚係呀

天下一cat的話咪有程龍 芝芝果啲
仲有m字果兩個肌肉佬
天下一啲人都唔錯架 天津飯我之前咪貼過個防都唔差

都係果句 佢整得 自然就會調整個難度

悟空仔咪少年少女
easy 啦⋯⋯

未dk

又那霸

有冇咁鍾意沖繩呀

我鐘意依個多啲

呢張先真

+12會心

去過一次 又真係成日心思思想再去
好舒服

係咪下下都會心

原來銀都有+5會心
點玩

計漏左
菲利老豆同鐵甲菲利都出過lr
布歐真係冇
撒旦個張計唔計

唔計

未去過

新個個系統 獎勵？

35%先有一隻老界

金都有？我以為金頂盡+3

今日先更新+5

係咪將我哋啲+3 變+5先

發夢?

Yes

5月傳出極意悟

lr?

END GAME派晒都未出

求撚其啦

咁就唔知 睇TWITTER見到
我就唔想咁快出 那有石
希望係隔離個隻GBL出

單抽中

SE都傳左幾年先出2
依家先傳 等多幾年差晤多

仲以為出LR潛飯同LR布歐出

公起dokkan四月營收創新低先
bandai你唔信邪咪再捐錢試吓五月會唔會再創新低囉

Wpool 收入仲少過普限pool

藍屍傻鳩仲唔幫佢填返個坑

安特大快d抽返1000石幫bandai cover條數

恭喜

垃圾安特

Bamdie可能以為布歐人氣問題，都係唔出lr布歐了
5月真係出極意條數肯定上返

咁快又出新LR 丹布拿同6叔

邊個丹布拿？

口水佬咯

唔係叫達普拉咩？

有幾個名 我都唔記得邊個先係叫開個個

丹布拿動畫譯名
達布拉漫畫

隻野係咪石抽

廢到咁唔係啦

120攻防 LR黎講 冇咩條件下算勁啦

有冇睇頭文字鳩個條片
數值唔差

真係痴鳩線
我問下個名
然後就有人負評
我發現呢度長期係咁
就算抽唔中都會俾人負評

唔好咁啦
人地垃圾有mon po 嫁

唔關事架 有啲人係鍾意每個post比負評 就算唔係熟人都好
btw咪由佢負lo 上連登乜都咁上心自己拎黎辛苦

啲人真係好得閒

是但啦
又唔會少條毛

已經勁過部份第一，二代石抽Lr

又提一二代

大家一齊企硬咪撚課
IOS好爭氣 An機排第四 差少少
唔完美 可改善

An狗不嬲無骨氣

LRHEHE世界第一

講得冇錯

冇啦係覺得搞笑

一二代唔好拎黎比較
都唔係個回事
頂上悟無論放佢係咩隊都係一樣打唔到好多傷出黎
好悲哀

其實我想講由#406開始 D負皮都係我俾

點解呢

見佢咁CARE正負皮咪負皮下佢

好串

多撚謝

唔係咁推POST冇人講野嫁啦

完全明白
自從前排五週年之後啲海狗海豹海獅海象潛哂水
隻game又真係冇咩好講
真係好悲慘

我已經差唔多兩個月冇打週新野咁滯
開黎打下超激戰打下大亂鬥極限覺醒拎石然後就可以唔使再開

免費野拍埋體屬果隻穩定打300幾萬，落埋達列斯破400萬
已經係一線免費lr

大家記得去黃店消費下

咁樣特別召喚佢地去幫柒達上神
不如全部人都up上SSG算啦

唉 我玩嗰陣笑得好辛苦
原來大杜仲係度係因為用嚟上神
班混血上埋神仲得了

大杜都由佢啦 當佢宇宙收皮
悟飯細杜悟天反正係到 又冇咩做就順手升埋佢地上去啦

講起就嬲
屌你老母呢個係我玩過最撚柒廢既收錢DLC
基本上除左佢俾你升LV既部份得30分鐘玩

Hea撚到咩劇情都無
虎頭蛇尾表表者 明明到人造人篇都還好

上下pool300石可以0限
你老母垃圾奶共bandie

拳擊機0道具可以點組打到7777

等新角

又傳說降臨

關野有攻略未

好唔掂咩 開多個pool呃人抽

有無巴打可借高潛速勇者一用
id:2278354863

傳說成日都要降臨 你話呢

唔係好明個新mode係點玩

都唔知做緊乜

做乜鳩

個新關玩緊咩 一舊雲玩到

真係晤知做乜鳩
打左3場都係得25%

好似要揀D全隊夾LINK先高

等教學

得30%玩左4場

我玩緊乜鳩？

好難上個1%

5轉傳降 等到ko悟就抽埋儲左既石

都唔知做咩

點撚樣玩㗎

痴撚線 撳幾吓就玩完 玩乜鳩？

21%
完全唔識玩

點解打黎打去都係打得個8000萬

打幾場都係得5千萬= =

換寶箱嗰度又係做乜鳩

你夠5%啦應該？

即係點樣？

完全唔知點玩 不過可以換寶箱

邊撚個聰明仔諗到咁既新mode衰撚過大亂鬥1.0

要點玩

原來有人用你個隊 會有寶珠收

我會唔會比笨大ban ac架

測試員都用你嗰隊 就知你犀利啦

而家仲頂到
啲人一摸熟左就唔敢講

禁詳細有得睇打左幾多

彩星應該有影響

點解你夠打到成億
我越打越低

有得參考下

簡個3個人擋boss好似都要夾?

屌你老母啊
用撚咗1石回體 以為有返5格
點知得1格 on9

傻仔

好撚戇鳩呀老細

到底點玩

我都覺

呢一粒石終於打到有個億
佢揀3個個到要好快手咁揀3個夾link
如果你好慢先揀 啱啱試咗 會俾大波打撚低

1%未?

1%了
不過我諗隔多一個鐘就跌

我估無億2都唔好諗個1%

邊個天才諗出嚟咁玩

睇咗個排名 有人億4

Wtf

鳩開開到個知會+5

我冇中過LV5 開左20個

是咪10秒揀3個人要好快仲要夾link？

Yes 我淨係知要極快 夾link應該都要

完全唔知做緊乜

出ur 速1青飯打得大力過lr速飯

父子龜波個隻?

佢有特定角色list
會增加傷害
睇list

鳩打上到1% 都未明點玩

又想問下攻擊者同個collector是咪一定揀紅光
guest個堆人有冇影響？有d人藍光都冇
揀3個人係自己人定係guest班人

十下得d垃圾

連擊LV5都廢

5lv力連都垃圾

最小要有藍光啦下話

你地講先見到 個玩法都唔知做乜 鳩禁就完

我就係見到個list 先試
啫係冇lr兄弟就唔使玩啫

邊條傻閪諗依隻on9 game出黎玩

隻速細杜應該無人有升掛

做緊乜鳩我係到

經過我呢啲蠢閪 洗咗五粒石
終於明白點玩

求解釋

cls, 越打越低分, 完全唔知玩緊乜

洗番5石先

你估唔駛交學費

一場上左1%，打一億幾
之後四場一場比一場低傷

睇運 刷到嗰隊夾link先高

D野有冇潛係咪唔關事？

唔知邊個唸出黎
快d執9左去啦

玩到成頭都係問號

情願開密d大亂鬥拎大亂鬥d分黎抽玉

都唔知乜閪嚟

點撚玩GA

4號有大亂鬥，到29號

玩到懷疑人生，靈魂拷問

其實打黎做乜

根本係睇隊友/路人 識晤識砌隊 先打到高分

仲要自己手上個D有無潛
越高潛越高傷

但宜家連佢條數點計都未知
如果有完整list知要點砌就執藥咁執就得啦

以第一位黎計 應該係睇卡既link同cat 之後睇潛解

紅藍色星星啲buff去到幾多先係重點
到底要link定要有加乘 要多少少資料先得

啲人開始識玩
排位跌快左

拎野開箱抽潛玉

冇跌過喎

愈打愈低分
我想問選完超或極隊友之後可以再選一人！
選嗰個人係我定係人地？應該選隊長技定係選link?

冇Lr小朋友嘅可以參考下

我咁樣打咗3次過到

咁多張卡低防
過咗算係咁

有冇教學

係咪咁樣就代表打完？

仲要隻隻3,4千蚊

Dokkan tv笑死

技3波中咗真係要喊3聲㗎

讀晒心

其實新mode做緊乜
我淨係知揀三件出黎拖住隻大波
俾自己儲氣
我揀佢果三個cat
普遍都拖到隻輸出打出 “full power"

揀3隻其實鳩揀定點

最先揀紅氣,冇就揀有同LINK(好似係)

屌打極都係得七千萬

要咁樣過

咁咪得 一次過搞掂

冇悟空仔

紅氣如果唔夾link會出事
試過出LR黑悟出去
之後話儲唔夠氣

唔知點計，不過今次就選龜波3父子就無死，一定拖到

未試過拖唔到

你試下入3隻斯路，比大波打到仆街，拖唔到

吓
3隻斯路我都打到億2喎

我都係三斯路先上到1%

選嗰3隻應該只有拖到同拖唔到之分，拖到就全數輸出，拖唔到就部份輸出！
打幾多到睇集氣嗰班隊友同自己夾唔夾link(好似係）

揀幾耐都要計埋點會唔計

純粹排陣唔浪費時間我覺得係ok！
但可唔可以比多d選擇，而家除咗自己選一隻同抽隊友之外無咩野做！
主要係唔浪費時間既玩法我都支持，但希望變2.0會有多d變化

你幾時覺得會有2.0

半年到一年到
天下一同大亂鬥都改過版

新mode出左一日 大家都仲係唔知做緊乜鳩
利申唔知

咪講左夾link夾cat
入場打之前仲有詳細你睇
揀啱先入場
有無咁難明

燈撚死左自己

打完一億分算數
個活動都唔知為乜

天下一大亂鬥都話有lr咭

等啲人用黎換啲金銀銅章
但係不如變番一日一次維斯算啦

專登整個新mode俾人入去鳩禁抽玉
諗到嗰個簡直係天才

新MODE完全多舊魚
又無得換老界其他嘢

咪講過 揀得耐嘅話 會俾大波打低

都話大亂戰架啦

巴比迪&單布拿都有LR

訓左幾耐

配合武漢肺炎 嚟得好及時

布歐=利物浦

英超一日未公佈決定都唔敢亂講嘢住
點知會唔會學法甲咁直接頒個獎比痢

Buff 布歐隊

佢哋應該入唔到布歐個新cat?
入nooo 隊得130%atk,有啲過時

幾時整返個布歐篇隊長

等佢出lr布歐
魔人+布歐篇

出or 究飯比咩新Cat佢呢

Lr究飯

神授

錯POST

Z戰士

非超西剎雅人

超高確率

大家覺得Lv5會心定lv3會心+300攻好d

lv5會心

原來FGO搞到班大陸仔碎左

又做乜
国伏定台日伏

好似話隻秦始皇辱華

国伏？
日伏過左好耐

秦始皇關班滿族支那撚事咩講真

大陸人乜都嬲

達文西亞瑟王性都轉埋又唔見佢地幫意大利日本出下聲
j就有佢地份

其實係佢哋眼中 秦始皇係一個點嘅人？

完全正確

日服出個時除左屌佢唔男唔女之外
Bilibili個個都話日本識野
整到秦始皇咁勁架喎

我諗過得日服玩既會比較少同冇咁大氣焰
但国伏自己地頭100%中国憤青一定爆佢老母

其實睇完我都唔係好明支那仔嬲啲乜
姐係點

佢地應該係覺得中国個異聞帶係影射緊佢
劇情秦始王成功長生不老
獨裁管治左世界二千年

其實佢地嬲得即係知自己俾人獨裁統治緊
件事本身好矛盾

我仲以為佢地覺得fgo咁設定係抹黑泰始王咁on9 tim

應該都有

睇左小小
佢地嬲既好似係
一係故事入面秦始皇聽到主角講民主
秦始皇覺得好震撼
二設定集好似話秦始皇係最廢既異聞帶之王

係
因為話秦帝國控制晒國民所有野=無痛版1984
但整個世界冇左創造性同可能性
同得番始王一個冇分別，人人都只不過係始王既齒輪
始王驚訝主角世界有電話互相通訊

個新mode執左佢啦

仆街笨大真係唔撚派石
仲好意思開傳說POOL
怪彈EVA合作半日就上左第一

做乜派石
佢賺少左啫又唔係蝕到執

強烈譴責

怪彈出EVA點鬥
最有機會嗰陣都係得第二

利申:課左怪彈

聽民意都要碎

終於打到億2 上到1%

屌你跌撚左落去2%嘅

是但啦⋯

真正既打黎唔知做乜
人地pad都話入3%有個獎盃icon威威

啲獎品完全唔吸引

唔係為左個5lv玉
真係打都廢事

垃圾中既垃圾

到而家都唔知玩緊乜9

衰過大亂鬥1.0

新mode遊戲性0

認真，鍾意玩返1.0

Agger

1.0起碼自己有份玩
新mode淨係撳三粒制+睇動畫

潛解同必殺lv 其實有冇關係?

又加價
33萬

每週mission其實應該派多啲
咁樣玩法到佢執都未換得晒

你唔提都唔記得今日開
體都唔想清

無可能換得曬

所以我全部只換2潛

又tune簡單左

冇左吉連?
未打

對超速35好似係倒數3下秒
不過咁啱我隻4x反左佢必直行

强迫症人士表示執左都未換到彩星

中途仲要換025、M達、無閑同18號彩星

一係整難啲 報酬多啲啦
一個星期得6000 要到幾時先換得哂

唔錯

我頭先數到1
之後個回合又數返2.....

隻金菲咩料 cls

各位唔好睇小個大亂鬥last boss金菲
好撚坦

兩隊力隊點都死

你睇吓點 我要用埋其他屬

儲夠石抽立巴
合體
出龍拳

冇秒 扣20萬左右
利申硬食

我打完喇

呀原來咁垃圾

但係我打金菲輸左

我都用晒超極力屬兩隊先過

不過好似過以d不斷閃同回血既19關
嘥時間

我用晒全部力屬 差啲輸
好彩剩返少血 俾其他屬汁雞

又話易打左

體金菲應該係會心先打得入佢防

我冇講過呀 前面易打咗掛

以為本身有十幾萬分今日可以換到新lr
點知差成三萬 有撚排

岩岩打完,冇咩特別姐
又有阿包同37擋
又有阿包同千日悟回血
埋尾仲有47招主動

on9隻知比達
不停出必

係，反而我依關死左次

極系減傷
局你用起力打

隻新lr唔俾潛嘅

同埋呢個三圍乜料

原來極系減傷
唔怪得打極都r痕

Bug咗
準備送1石

鬼知咩 無入到

難打過吉連
每rd 封1角色必 + 出一次必
冇得減攻
唔係張45反必要重頭打

超力屬又37頂又47又lrbxxx
爆會心一兩次都夠

換左既人退大亂鬥分

打兩次先打得死隻金菲

帶多1-2張減傷卡會穩陣啲
普攻都扣過萬

超力啲卡應該係最齊㗎喎
一隊超力就過咗
反而G蓮要兩隊

大亂戰隻比達係咪痴痴地
好勉強先過得晒

劇場boss+full power隊易打

用高防，減傷角去擋
唔會好痛
又有得減攻

初見用左超體打 用左倉管同變身達做隊長打到7成半輸左

下次醒水了

dokkan d 越黎越冇可玩性
加埋今次who事件
退左坑既唔會入返坑
又冇乜新人入坑

睇黎who就係dokkan收皮既最後一根稻草

其實佢今年出埋個兩隻新倉管都真係唔知可以點出了
可能黎緊出張黑髮版n回合後合體然後主動技上藍

最大問題係個gameplay
基本上老手每年等兩次update超難關試隊

其他關都係垃圾
新出既唔記得叫乜春又on9到咁
等於上市公司話俾股東聽間公司冇前景

update個story mode比人keep住有野打下都好
最多3個難度完成先一石囉

其實story mode都係派石手段
治標唔治本
不過講真大把5年左右以上既app game面對緊冇野玩呢個問題
唔易解決

story mode出咪又係俾人刷完石就擺埋一邊
其實冇乜用
超難關老手講到點難點難最後都係一個禮拜就打哂，其實真係冇乜好做

其實dokkan 冇變必殺動畫一早收咗皮
依家俾佢拎動畫片段做必殺出新卡㗎咋
依家等龍珠超2 可能有機會又旺番

我反而龍拳唔夠打

封必就ok

龍拳技紅神MVP

明明d link數多晒過個記錄都唔夠高分
都撚唔知佢點計

終於1%

隻隊長其實有冇用

唔知都係鳩打同搵D最多link夾到嘅人打

都唔知佢點撚樣計既

喺FB見到，以為係景品，點知原來係GK,賣$1850

呢間野絕對值呢個價
每款都係限量好高質
我好想買隻悟天格斯

睇下人地D13X ,14X既人用咩隊
照抄9成既話打12X應該冇問題

未彩星同埋未dk? dk完有埋限界突破link

呢隻就咁睇冇乜detail位
又冇爆氣嗰啲effect
出得太hea

睇樣都未去到景品掛

我高分條 list仲少link過呢個

真係唔知佢點計

同戰損版MSP 差無幾啫

not me

啲分隨機架？

咁睇彩星都有影嚮
但問題係要d朋友彩星同擺啱人

究竟出嗰三個有無影響

應該就有既
一樣有 link同cat條list

超極嗰6隻好似隨機出
運氣mode居多

咁大,邊有位擺

成個黑寡婦咁

最後手段係專向重課玩家埋手
好似1%咁
根本係排名戰試水温
d卡附加裝備越來越多
越勁既裝出既獎品吸引

依啲細細隻又幾過癮 但gk其實係咪姐係支那野
如果係 整得幾靚都唔係好想買

On9

原來有咁多立巴

五月營收繼續低開

開一個月傳說pool都救唔番

又吹極意悟

悟空日呀麻

可能出銀眼極意ur救市

等海外玩家幫bandai cover返 who條數喇
我地等派石

如果出到極意都係低收入
咁就正

日本仔一定會課金

都係嗰句
我理鳩佢有無人課
我自己唔撚會送錢俾支衛

支持攬炒 大家都冇得玩

執柒左佢咪樂得清閒

果5隻UP有撚用咩
又唔UP究飯

其實佢點都唔會執
你睇睇佢旗下其他game營收幾低就知
dokkan再跌都會係bandai金蛋

隻game 長期養生
唔課J下卡面咪幾好

係時候做下0課海豹

理撚得佢係極意定肉醬意

搞gag呢啲嘢 唔好勉強...

想炒熱個po...

第一次三送一，連一下十抽都冇抽過

OK wo 我覺得幾好笑

直到佢做番好事之前一律唔課
係時候練下點砌平民隊

宜家先練 個ac齊卡

難怪LR巴比迪潛覺唔到

真係有BUG而家MAINTAIN

悟空日會唔會係咁易派5石同俾啲任務你玩吓就算呀

難得又有日引班友課金
點都出啲野嘅

今日應該會知有無嘢出

其實都未齊得晒
不過目標係想好似donkanTV睇開嗰啲用平民隊/非限去過版

111mb

尷尬到 你個名仲好笑...

好似返咗許冠文年代啲食字

搞咁多免費全體卡
改良天下一玩法好過啦

仲有得再勁啲

有eza三父子？

又出多七個cat?
想知佢會唔會順便加多兩隻lr落個pool

夠啦

好似係專用技能玉

4

吹咁耐嘅極意呢？

變左肉醬意

又係免費咭？

雙人藍頭

真係好尷尬

直接極z隻極意算啦
打下尖咪由佢lo

唔係
加連擊會心嗰d

唔貪心，俾120%防佢就夠

變完身有防就夠

318第二彈未

彩完突多幾隻啦大佬

閃勁啲

嗰三張卡究竟想玩幾多年

永續三父子波

金玉？

應該銀

咁都有用嘅 比其他悟空悟飯用

換哂力悟天做肥升新DK果隻算

5lv回避
我真係恭喜你呀

Kary

執笠feel

新手入坑
想問吓首抽刷咩pool

刷人型立花狗

想問吓而家嗰個悟空同菲利 抽唔抽好
啱啱玩冇耐 佢dk完卡面好靚

又唔心足

刷你條鳩

等part2 雙人藍頭

人型立花鳩

邊個pool

笑到隻驚執為止

屌晒你地老母

咁串?
搵人po張圖出黎
日日bin 7佢

同你換個3lv會心

技安連拿迪斯EZA完好岩打天下一都出片講
鬼唔知咩

未極z都會拎吓嚟用
打前面低倍數唔駛食道具加氣幾好用

@神龍寺巴

過氣game唔bin了

得閒睇弱智人士講野
大愛人士

youtube佢彈出黎個標題寫住天下一恩物都知想點啦

又天下一
無大魔王記得打

終於可以打章dk

無課金單抽

？

留名睇悟空傳加下級戰士

好似公佈左加咩cat

全部大路嘢
借啲意送劵送石

邊度

悟空傳新增類別任務：
未來篇、人造人類、最兇惡的一族、穿越時空者、悟空系譜、貝吉塔系譜、超級賽亞人、人造人類/賽魯篇、龜派氣功、最後的王牌
Quoted from 巴哈

咁撚多

超西+悟空系+龜波
未來+時空
斯路+人造人
呢幾個可以一齊做

只要入到lr飯或者大杜既cat打悟空傳有咩難度

冇新pool

出悟飯傳得唔得？
又悟空傳 玩到爛曬

人造人又有斯路加17 18

笨大在下一盤很大的棋

係咪又係9日前一日先公怖
垃圾笨大

睇死佢最多咪加番個悟空pool
將所有悟空放落去

由其SR嘅體超一、速天下一悟、力龜波悟、體超二GT、技（復活的F外表）

悟空日都無新卡抽？

就執

上年有乜抽？

上年好似都無 之後就出娜美悟
國服優先出兄弟 傳說出技大波

究竟笨大係咪傻 L 左, 係咁分開出翻炒傳說 pool 做乜鳩？

無貨賣

咁佢出一個咪得囉, 駛唔駛分開出呀....唔抽既人, 出咁多次都係唔會抽...

On9?

抽撚晒 我抽咩

5lv銀色咪仲好

屌你老母一粒金玉都無中過

留番d運單抽咭好過啦⋯⋯

冇個2隻那霸係咪可以唔洗打個極限z

那霸喺沖繩喎

自膠 原來知個隻有得打番黎

那你老母臭化閪咩
躝撚番去支那同維尼含撚啦
屌你老母立會果面已經慶架啦 入黎仲要睇埋依啲閪名
唔撚知個港譯係咩就用下個柒腦上google揾下
唔撚好同我講唔知係港譯呀
睇到貝吉塔都知個中文唔撚係港譯啦

比克 克林 布瑪 飲茶

特蘭克斯

拉帝茲

睇撚到成班賤種派係到互含已經慶啦
仲做埋啲鳩野係咪真係想搏屌

唔好嬲

孽劉條臭閪仲話要表揚李胃鯨
話唔立國歌法係落後比馬交
屌你老母依啲邊有得講落唔落後
封關又唔撚見你地跟 屌你老母臭化閪

弗力沙

根本不如直接對外話收返香港一國一制啦
依家根本係度做個樣呃下外國

見到佢地頂咗半年今日一下就俾班保安狗收皮
其實真係唔知點先贏到

悟吉塔
貝吉特

神龜沖擊波

之前中聯辦未出聲
秘書處唔做嘢先被泛民捱到

大家要準備再激戰

想問下...日版個個氣珠任務係點樣解的..

冇新POOL

邊個話有新pool
wdokkan都未完

不過都冇人會課金抽

悟空傳堆券係咪得Lr 龍拳?

係

屌關你撚事咩

想中隻kary姐...

Me2

廢CAT

點解入唔到去打

督入去制限啦

係因為佢地做唔到野先比中聯辦出事
跟足你遊戲規則都唔gur要用外掛殺我
你玩撚埋我果份啦

屈人升立巴真係黐撚線
要咁撚多章又唔畀加乘
幾條體都未必彩到

我打左一隻升咋喎
你都唔預佢打架啦
為乜咁嘥時間

典型無野做又唔打
要用嗰陣就唔夠體

好彩遠古之前升咗一隻
呢隻勁麻煩

升到UR夠
唔駛開路
主力唔係佢

一早打左隻啦
不過嗰陣見佢咁q大食升左UR就冇開路

我打咗三條體都未撚出過界王拳悟空嗰個

要打行緊條路啲小怪先跌嫁，我用左兩條體先發現

唔係掛

500幾lv 都問埋呢啲問題

中左個lv5金連

有石就手痕
想中肥布

唔抵抽啦

笑死 頂咗半年？你真心覺得販民做到嘢？
唔賣小陣港都偷笑啦 總知有票就投本土or 素人算啦 販民啲人口講抗爭實質被人捱打 食下人血咪叻

體都唔想清

是但啦
龍珠post都要嘈呢啲

打悟空傳攞石啦

體都唔想清又點有心機打悟空傳

攞完抽埋
又多隻超2悟
Sh到八月不過想追返隻13號

我剩打悟空傳 其他冇郁過

悟空得五隻手指，原來係代表隻GAME未必捱到六週年

打完咪無野做咯

你小朋友果時點做6嘅手勢

變左五大訴求手勢

分享下比未過到嘅ching

手賤抽一下驚世

I know that feel bro
得返60粒石，忍到八月先

lee隊 滿足最凶一族同劇場版boss

千日悟點潛好？主連副閃？

新dk果隻悟天同杜拉又話2隻一齊70%減
比人幾萬幾萬咁打

要出咗招先70%
擺頭位有機會打得入

咁都幾on9冇得keep住一組

未出招都有40%
唔剋屬都ok la

唔好話LV5&LV4，連LV3連/會玉都抽唔到⋯⋯CLS

一粒金5都無

屌你

有冇咩網可以睇咩角配咩玉好唔敢亂用

呢啲真係個人喜好
好似我俾哂閃LR知飯
等佢有返啲續航力

終於打完777x2

如果本身已經15連/會係咪唔會比d 5lv連/會落去

有乜落乜 遲早都會換

一換就無左粒野 好蝕

有乜好諗
機率嘢求其啦

咁多個app store得法國拎第一

冇所謂啦

國伏出乜

025 m7

超二悟 m達

5lv喎

抽左咁多下
我得一粒迴避lv5

我都係得1會1連

法國人咁鍾意動漫game既？又龍珠，又火影，又one piece，又聖誕樹星矢，又足球小張

新介面?

手賤又射左兩下落各一乜都冇
真係當換紅幣

依關係邊sor for眼殘

追憶之扉

Thx

之前香港都成日上榜
而家冇晒

金抽得會lv 5
反而銀銅都抽到我想要既力連擊

力銀同銅得2lv連

力銅最高2lv唔係咩

銀有5lv, 冇抽到

想問下呢, 追憶空, 飯, 天戈關嘢, 做乜會俾十條 key 咁多架？d 玉可以刷架咩

自從笨大公開奶共衛越來越少推POST

活動又無聊 新mode廢到笑
奶共後連金都唔想課
生草就岩啦

笨大自己會唔會知自己衰咩

奶共後何止唔課金 直頭冇玩
只係有時心癮起就追下post

極限z

old news

國伏一早出咗
等六月出埋rose
就睇下出第三世代leader ，定還是eza 第一代LR

why not both
或者執柒左佢

再eza堆免費LR
咁就真係唔使抽卡都大把嘢玩

eza西遊悟諗起都扯晒
而家已經係一線buff又有閃,超必都打百幾萬

西遊悟本身已經唔弱
鳩估搞咗頂上悟，1718，魔童呢堆過氣嘢先

魔童個問題係個名唔係能力問題
撞名撞到仆街

最凶一族係點過悟空傳

你課長級都問呢個問題

古拉食加攻再連擊可以打極意一半以上

都唔課金

係？
我見d腳咁脆皮諗緊捱唔捱到去尾

知金菲去到尾好硬
我冇力古拉，出埋技古拉，知gt菲兩張免費角都過到
最緊要尾段唔好慳道具

哦原來有隻eza知金菲
咁就ok了
thx

我用呢隊，主要靠搭人隻古拉下下會心秒住過

已經差唔多成個星期冇玩
都要多謝笨大幫我戒課 望望張月結單就覺得爽

真是但砌都過到wo

精一杯

最難係劇場版hero同人造人

2個都易到仆街喎

諗唔到邊關係難
出咗隻狼之後
連生還篇都冇難度

唔夠卡冇計
人造人冇新13號同LR三條友
hero冇LR兄弟

猶豫
就會敗北

而家2隻藍髮dk完仲易

人造人疊撚到你傻都得
力17疊到90幾萬

呢啲都唔係重點卡
人造人成堆斯路玩回血
Hero bxxx,lrbxxx,lrxxx,xxx全部拔群卡
以攻代守

人造人唔出MVP?

同名

解埋人造人篇

原來同名 我無力17唔知

原來隻力17有得疊真係唔知

我呢個陣贏，要好夠運

成個月
個人有錢左

劍聖 葦名一心(用槍)

又係垃圾pool

hero有體藍悟同技藍達疊防硬到仆街
好易過

我過嗰陣呢兩隻仲未可以升lv120

差唔多成日冇人推post

見佢係咁出傳說降臨就知

仲要得8張pick up

垃圾共die
宜家login logout 又一日

打埋個eza先